\documentclass{opaper}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {./images/} }

\begin{document}\s
25.
\\Численное интегрирование.
\\Вычисление интегралов с особенностями.
\\Методы устранения особенности (Аналитический, мультипликативный, аддитивный
методы, метод усечения).

\bigskip
{\m ОПРЕДЕЛЕНИЯ}
\bigskip 

\olist {
  {-}
  /{-}
}

\bigskip
{\m ТЕОРЕМООБРАЗНОЕ}
\bigskip 

\olistm {
  {-}
  /{-}
}

\end{document}